你哋公司有冇口罩派？

我2個月派一盒，50個，真係唔夠用

派左2個

毛都冇條

每日一個

每日兩個

冇